<?xml version="1.0" ?>
<odoo>

  <template id="report_invoice_cupom_main">
    <t t-call="web.html_container">
        <t t-call="web.basic_layout">
            <t t-foreach="docs" t-as="o">
                <div class="page">
                    <span t-esc="o.company_id.name"/><br/>
                    <span t-esc="o.company_id.street"/>, <span t-esc="o.company_id.number"/> - <span t-esc="o.company_id.district"/><br/>
                    <span t-esc="o.company_id.city"/> / SP
                    <div class="receipt-phone">
                        Telefone: <span t-esc="o.company_id.phone"/>
                    </div>
                    <div class="receipt-user">
                        Vendedor: <span t-esc="user.name"/>
                    </div>
                    <t t-if="o.partner_id">
                        <br/>
                        ----------------------------------------------------<br></br>
                        <span t-esc="o.invoice_id.number"/> - <span t-esc="o.name"/>			         
                        <!--<t t-foreach="o" t-as="r">--> 
                        <!--<div t-if="r.journal_id.type in ['cash','bank']" >-->
                        Recebido: <p t-esc="o.debit-o.amount_residual" t-options="{&quot;widget&quot;: &quot;monetary&quot;, &quot;display_currency&quot;: o.partner_id.currency_id}"/>
                        <t t-foreach="o.full_reconcile_id.reconciled_line_ids" t-as="r">
                            <div t-if="r.journal_id.type in ['cash','bank']" >
                                Forma de Pagamento: <span t-field="r.journal_id.name"/><br></br>
                            </div> 
                        </t>   
                        Data do Pagamento:  <span t-field="o.write_date" />
                        <br/>
			            ----------------------------------------------------
                        <br/>
                        Cliente: <t t-esc="o.partner_id.name"/><br/>
                        CPF: <t t-esc="o.partner_id.cnpj_cpf"/><br/>
                        Endereço: <t t-esc="o.partner_id.street"/>,<t t-esc="o.partner_id.number"/><br/>
                        Bairro: <t t-esc="o.partner_id.district"/><br/>
                        Cidade: <t t-esc="o.partner_id.city_id.name"/>,<t t-esc="o.partner_id.state_id.name"/><br/>
			            ---------------------------------------------------- 
                        <br/>
                        <br/>
                        <br/>
                        <br/>
                        _______________________________
                        <div class="receipt-user">
                            <span t-esc="user.name"/>
                        </div>
                    </t>
                    <br/>
                    <div class="oe_structure"/>
                </div>
            </t>
        </t>
    </t>
 </template>


  <template id="report_ficha_cadastral_view">
    <t t-call="web.html_container">
      <t t-call="web.basic_layout">
        <t t-foreach="docs" t-as="o">
            <div class="page">
                <p align="justify">NOME:  <b><span t-field="o.name"/></b></p>
                <p align="justify"> CPF:  <b><span t-field="o.cnpj_cpf"/></b></p> 
                <p align="justify"> CATEGORIA PRETENDIDA: <b><span t-field="o.vat"/> </b></p><br></br> 
                <p align="justify"> ENDEREÇO: <span t-field="o.street"/>, <span t-field="o.number"/> - <span t-field="o.district"/>  </p> 
                <p align="justify"> CIDADE: <span t-field="o.city_id.name"/> - UF: <span t-field="o.state_id.name"/> - CEP: <span t-field="o.zip"/> </p>
                <p align="justify"> CELULAR: <b><span t-field="o.mobile"/></b>  - TELEFONE: <b><span t-field="o.phone"/></b>  </p> 
                <p align="justify"> DATA DE NASCIMENTO: <span t-field="o.birthdate_date"/> </p> 
                <p align="justify"> Nº DO RENACH: <span t-field="o.nrenach"/> </p>
                <p align="justify"> Nº DA CNH: <span t-field="o.ncnh"/> </p> 
                <p align="justify"> Nº DO REGISTRO DA CNH <span t-field="o.nregistro"/> </p> 
                <p align="justify"> RG: <span t-field="o.rg_fisica"/> </p>
                <p align="justify"> NOME DA MÃE: <span t-field="o.nomemae"/> </p>
                <p align="justify"> NOME DO PAI: <span t-field="o.nomepai"/> </p>
                <p align="justify"> OBSERVAÇÕES: <span t-field="o.comment"/> </p>
            </div>
        </t>
      </t>
    </t>
  </template>
  
  <template id="report_contrato_view">
     <t t-call="web.html_container">
            <t t-call="web.internal_layout">
                <t t-foreach="docs" t-as="o">
                <t t-set="o" t-value="o.with_context({'lang':o.partner_id.lang})"/>
                <div class="page">
                <h3>CONTRATO PARTICULAR DE PRESTAÇÃO DE SERVIÇOS</h3>
                <p align="justify">HABILITACENTER AUTO ESCOLA, inscrita no CNPJ nº 18.580.360/0001-75, registrada no 
                DETRAN/SP sob o numero 000 00, estabelecida a AV XV de Novembro, nº 985 - Bairro Jd Wada, 
                em Artur Nogueira, SP, CEP 13160-000, ora denominada CONTRATADA e, <span t-field="o.partner_id.name"/>, 
                natural do <span t-field="o.partner_id.country_id.name"/>, portador do CPF <span t-field="o.partner_id.cnpj_cpf"/>, 
                RG <span t-field="o.partner_id.rg_fisica"/>, residente na cidade de <span t-field="o.partner_id.city_id.name"/>,
                <span t-field="o.partner_id.street"/>, <span t-field="o.partner_id.number"/>, ora denominado(a) CONTRATANTE, em comum acordo, 
                firmam o presente contrato de prestação de serviços, sob as seguintes condições.</p>

                <p align="justify">II - DO OBJETO <br></br>
                   Pelo presente instrumento, a Contratada, devidamente registrada e autorizada, 
                   se compromete a prestar serviços de preparação e habilitação do CONTRATANTE 
                   para obtenção da CNH, para ao final torna-lo apto na categoria <span t-field="o.partner_id.vat"/> .
                   Neste ato, o Contratante se declara ciente de que as obrigações assumidas no presente 
                   contrato se referem às obrigações de meio e não de resultado, sendo que a Contratada
                   não se responsabiliza por eventual reprovação do Contratante na obtenção da CNH.</p>
                   
                   <p align="justify">III - DO PREÇO E FORMA DE PAGAMENTO <br></br>
                   O valor total do objeto deste contrato, a ser suportado pelo Contratante corresponde
                   à <span t-field="o.amount_total"/>, cujo pagamento será efetuado da seguinte forma:</p>
                   <table class="table table-condensed" name="invoice_line_table">
                        <thead>
                            <tr>
                                <th>Parcela</th>
                                <th>Vencimento</th>
                                <th>Valor</th>
                            </tr>
                        </thead>
                        <tbody class="invoice_tbody">
                            <tr t-foreach="o.receivable_move_line_ids" t-as="l">
                                <td><span t-field="l.name"/></td>
                                <td><span t-field="l.date_maturity"/></td>
                                <td><span t-field="l.debit"/></td>
                            </tr>
                            
                        </tbody>
                    </table>
                   
                   <p align="justify">IV DA VALIDADE <br></br>
                   O presente contrato tem validade de 12 meses, à contar da data de assinatura do mesmo.<br></br>
                   Importante salientar que, os exames estaduais são válidos por 12 meses a contar da data do prá cadastro, 
                   portanto, caso o aluno por qualquer motivo ainda não tenha concluido seu processo de habilitação,
                   o mesmo deverá pagar os valores referentes com o valor cotado no dia.</p>
                   
                   <p align="justify">V - DO ATRASO NO PAGAMENTO <br></br>
                   Fica estabelecido que em caso demora, será cobrado multa de 7% (sete por cento) ao mês, 
                   mais a correção monetária <br></br>
                   Caso a demora seja superior a 30 (trinta) dias, ficará este contrato rescindido de pleno direito,
                   independente de qualquer medida judicial ou extrajudicial, considerando-se vencidas as demais 
                   obrigações vincendas, que serão exigidas de imediato. </p>
                   
                   <p align="justify">VI - DA REPROVAÇÃO <br></br>
                   O valor correspondente deste contrato é referente ao custo de prestação de serviços para aprovação em um único exame.<br></br>
                   No caso de reprovação do aluno(a), ser-lhe-ão cobradas adicionalmente as aulas necessárias para o novo exame,
                   conforme tabela de preços vigentes. Correrão também por conta do aluno (a), as depesas com inscrição para novo
                   exame, bem como as taxas governamentais(observar promoção adiquirida no ato da matrícula).<br></br>
                   O aluno (a) que vier a reprovar só poderá realizar novo exame (prático ou teórico) após 15 dias a partir da data da reprova. </p>
                   
                   <p align="justify">VII - DAS AULAS E CANCELAMENTOS <br></br>
                   Protocolado o pedido de exame oficial para o Contratante, teórico ou prático, no órgão aplicador, este não poderá ser cancelado,
                   sob pena de arcar o Contratante com as despesas decorrentes do novo pedido.<br></br>
                   A Contratada não se responsabiliza pelo cancelamento dos exames oficiais, por iniciativa do órgão
                   aplicador, cabendo ao Contratante determinar data de seu interesse para realização de novo exame.
                   As despesas decorrentes da marcação de novo exame oficial, cujo anterior tenha sido cancelado 
                   por iniciativa da Contratada correrão por conta deste. <br></br>
                   A(s) aula(s) previamente marcada(s) e não ministrada(s) por iniciativa da Contratada, será (ão) reposta (s) ao Contratante,
                   em data de seu interesse, sem qualquer custo adicional. <br></br>
                   O Contratante deverá comunicar a Contratada, com antecedência mínima de 24h (vinte e quatro) o cancelamento de aulas
                   práticas previamente marcadas, sob pena de pagar a aula de reposição, cujo valor está expresso na tabela
                   vigente do dia. <br></br>
                   A duração das aulas práticas será de 50 (cinquenta) minutos, iniciando-se da saída do veículo das intalações da Contratada,
                   e finalizando no mesmo local independente da situação do tráfego.<br></br>
                   Sendo que em todas as aulas devem ser captadas as digitais em sistema PRODESP, e não é aceito atraso, sob pena de pagar a aula
                   de reposição, cujo valor está expresso na tabela vigente do dia. </p>

                   <p align="justify">VIII - DAS FALTAS <br></br>
                   O não commparecimento do aluno nas aulas práticas, sem prévia comunicação antecipada de 24 horas, conforme clausula VIII deste contrato,
                   será cobrado o valor de acordo com tabela de aulas vigente para a data. </p>
                   
                   <p align="justify">IX - DAS AULAS EXTRAS <br></br>
                   O aluno que, posterior o cumprimento da carga horária total de 20 (vinte) horas diurnas e 05 (cinco) aulas noturnas
                   categoria B e 16 (dezesseis) horas diurnas e 04 (quatro) aulas noturnas categoria A, após avaliação do instrutor, 
                   necessitar complemento de aulas para melhorar seu aproveitamento prático para o exame final, 
                   (Resolução 358/2010-Artigo 25º, parágrafo I, item G), será cobrado o valor de acordo com a tabela de aulas vigente para a data,
                   por aula ministrada. </p>
                   
                   <p align="justify">X - DA RESPONSABILIDADE POR DANOS <br></br>
                   O Contratente que desobedecer às orientações do Instrutor e provocar colisões, causando prejuízo à terceiros e/ou veículo de aprendizagem,
                   responderá civil e criminalmente pelos danos recorrentes de sua conduta. </p>
                   
                   <p align="justify">XI - DAS TRANSFERÊNCIAS E RESCISÃO CONTRATUAL <br></br>
                   No caso de interesse do aluno(a) em se transferir para outro CFC, deverá proceder a solicitação, por escrito, e lhe será cobrado o 
                   valor de acordo com o serviço prestado até a data, mais o valor de transferência de R$50,00 (cinquenta reais), referente à taxa de 
                   transferência que deverá ser paga integralmente à vista. <br></br>
                   As despesas com aulas, exames e taxas estaduais serão descontadas integralmente do valor pago pelo Contratado. </p>
                   
                   <p align="justify"><b>XII - DA ENTREGA DA CNH <br></br>
                   HABILITA CENTER AUTO ESCOLA entregará a CNH (permissão), ao aluno (a) aprovado(a), imediatamente após a emissão pelo órgão competente.<br></br>
                   É de responsabilidade da contratada HABILITACENTER AUTO ESCOLA  a entrega da CNH (permissão) ao aluno, sendo que a mesma somente será entregue 
                   após sua quitação total de débitos junto a contratada HABILITACENTER AUTO ESCOLA.</b></p>
                   
                   <p align="justify">XII - DO FORO DE ELEIÇÃO E HONORÁRIOS <br></br>
                   Fica desde já eleito o foro da Comarca de Artur Nogueira - SP, em detrimento de qualquer outro, por mais privilegiado que seja para drimir quaisquer 
                   questões ou dúvidas decorrentes deste contrato.<br></br>
                   Se a via judicial for necesária para o cumprimento de quaisquer cláusulas neste instrumento avençadas, fica desde já estabelecido que os honorários 
                   advocativos sejam cobrados na razão de 20% (vinte por cento).<br></br>
                   E por estarem às partes justas e contratadas, firmam o presente em duas vias de igual teor na presença das testemunhas subscritas.</p>
                   
                   <p align="justify"> Artur Nogueira, <span t-field="o.date_invoice"/>.</p><br></br>
                   
                    _____________________________________________<br></br>          
                   
                    <span t-field="o.partner_id.name"/>  (Contratante)<br></br><br></br>
                    _____________________________________________<br></br>
                    HABILITACENTER AUTO ESCOLA  (Contratada)<br></br>
                   
                   
                    
                    <p t-if="o.payment_term_id">
                        <span t-field="o.payment_term_id.note"/>
                    </p>
                    <p t-if="o.fiscal_position_id.note">
                        <span t-field="o.fiscal_position_id.note"/>
                    </p>
                </div>
            </t>
            </t>
     </t>  
  </template>
  
</odoo>
